防衛性手槍，德國都有得買

美國同德國無牌管有，片中提到德國有人會將辣椒水換做箭

唔知香港犯唔犯法

美國同德國可以無牌管有

住緊德國
想買返支

有冇人幫手翻譯?唔識聽狗話

香港用大聲公都係攻擊性武器，你話呢

係香港 女性胸部 都可以襲狗

你訓左幾耐？